xxx嘅話割唔割？ xxx啦喎仲割唔割？

都話唔撚割囉成日開埋啲垃圾po阻住行動po
知唔知咩叫核爆都唔割呀？你係就去做唔好係到9up係到問又唔見得你會去做
一日幾十個 依加點喎割唔割？ 咩咩咩啦喎割唔割呀

唔撚割呀屌你地

pish

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

同佢地講出左核彈未？未就收爹

佢哋就係想你割， 成班傻鳩

睇到煩
仲煩過標題黨